強烈建議將禮賓府定為隔離疫區！！！屌佢老母個淋病

強烈建議將禮賓府定為隔離疫區！！！屌佢老母個淋病！！！

推

2

3